有無一日既女朋友

好想感受返談戀愛係點
利申 我中左輻射咁既樣

男得唔得？

男男正

非基

未試過又點知

你又知我未試過

用錢買可能會快啲

唔要貪錢臭雞

20蚊一個鐘 俾錫唔俾摸ok？

女搵女得唔得 又搭單先

你bi？

屌你運吉

明明係你運吉

我純粹想搵個人拖下攬下 亂拖仔攬仔唔係咁好 咪搵女囉

點解女就得仔就唔得

因為～同性囉

咁我係咪要搵條仔拖下攬下

你怕咩丫 又唔會比人話臭雞

肥絲

臭雞黎

我聞到